下盤狗捉羊 推五口

休息完幾日，運氣好轉
每日只出1-3場，希望同大家一齊贏！

第一口
西悉尼流浪者-0.5/-1

祝羊

Gun

下盤狗買上盤

gun

對左...

改名啦

追得好貼喎巴打

冇買 第一口驚燈你

同路

最近有無贏返啲？

我覺得中出水手 會入波先之後被人反吸 三比一 ， 最後西悉尼流浪者贏

贏少少 cashout左個本 又針返

cup

一齊加油

Ok

1:0

祝羊
利申：無買

叫我？

上盤狗

見到你啦 巴打

cashed

跟唔切

今晚仲有嗎？

LM

2-0

入到4:0唔該

Lm

樓主 返嚟啦

強貼lm

下場跟了

Lm跟進了

避得

唔好 當我求你

樓主勁

我覺得史迪仔你做樓主應該仲熱鬧

第一口
西悉尼流浪者-0.5/-1

波蛋爭啲
西流真係幾廢，下次未必買

留名今晚過關

今晚會推第二口

我係樓主死忠 點都要跟返場

係咪雲加弟子

大約幾點

今晚雷加

一齊推

推到上貝沙灣

奶左個半大
唔順氣走地買返個角大
打個和

@樓主，點睇 漢堡

食全格

漢堡贏硬

直屌-1？？？？

睇樓主意見啦
我就買左讓1

我都揀緊

科隆漢堡都幾好

近期漢堡主場半一盤未贏過

回到1.91

第一口
西悉尼流浪者-0.5/-1
第二口
漢堡-0.5/-1

祝羊

支持 一早買左

唔一定嘅

唔講經

漢堡似小勝一球
波膽 2:1

有半格都夠 除非係讓球主客和

支持 但發覺樓主一唔貼飛就會炒 上個post都係

我地個名

已推第二口
訓醒收錢

買唔切 唯有等高水d買ng

史迪仔放過我ok?

我破左燈好耐

下場ok？

係咪夾埋
一齊入波

屌 岩岩想禁就入波係想點

賭仔心態

下口先再跟 祝羊

聽我講 荷乙過關穿曬讓球方勝就得

加油呀巴打

琴晚全上咁濟

正氣

幾時推第三口？

買左大鳩

多仔上？

一陣間

綠茵?

綠茵會開下盤??? 睇咗佢哋兩場波超熱血

下盤狗不一定買下盤
個名用黎跣鳩狗會

，我知呀，下盤巴早就 升呢做上下盤巴

大鳩應該被閹割
係咁回

我鍾意買下盤多啲啫
咁啱呢幾日啲下盤睇唔啱

等陣有冇

下盤睇唔啱咁買上盤work唔work

主隊近況好都只係開平半

悉尼回到咁高

入球無效
今次含得

但出面普遍 都係 悉尼落飛

下盤了

我買咗東京綠茵 下盤有冇同路？

其實會唔會係之前開太低

支持錄音十年後重返 j1

打和計主晉？

係

東京綠茵係咪又要玩 補時絕殺????

係就留力走地

Skip了，買20蚊主和，客和，2:2，睇下即場算

12m 仆街了

jump了btw 樓主叫糊

差d 2:0

唉，jump得

下半有機會變身

劇本式反勝之後神話升上j1?

等樓主打救

第一口
西悉尼流浪者-0.5/-1
第二口
漢堡-0.5/-1
第三口
FC悉尼-1/-1.5

祝羊

跟左12k

買左半主

主 能夠

姐係半場0:0，之後主456？

變左全上盤

半場後再入多注主win

睇外國盤口同馬會盤，似開對
馬會主-1/1.5 2.00 外圍 -1 1.8 水
馬會咁小家既性格似想開下盤低水比賭仔盤水

MISS左第三口

等下場先

悉尼想點?

勁到，下次都係等你講跟左咩再買

樓主對澳假會唔會有陰影
0-3

投降了

老鼠啲後防不停派膠

仲出唔出

睇定啲先 場澳職假到咁，心急追就中伏

1入app見到3粒 心諗咁正氣

再睇 唔係喎係雞入左3粒

史迪仔你係咪偷偷跟咗

針先 大家羊多d

原來係你

屯門史迪仔我正式吊你全家

史迪仔可唔可以放過我

重傷止血， 好彩識你老鼠入番球

休息下，今晚再出 多數買利物浦

呢場要小心

休息完了，回滿血

7點？8點？

等緊你

樓主 艾拉維斯點睇?

西悉尼流浪者-0.5/-1
漢堡-0.5/-1
FC悉尼-1/-1.5

第一口
RB萊比錫-0.5/-1

祝羊

兵敗如山倒

見你地唔想買，我私食左

RB 幾好喎，大家試下

GUN了
重推第一口

粉紅史迪仔你又跟咗?

史迪仔
你同我上黎講兩句

唔洗驚住

冇跟 驚燈樓主 我淨係跟左kai蛇

我都買左，應該可以反Cup

再來多場

阿仙奴-1.5/-2

屠狗會

針

可以改叫球盤之鬼

曼城點睇？

場4串1 差呢場炸 All in 左

針了 又要再下場 樓主要再休息下?

留名跟進

今日出親都輸 唔出住

有冇心靈注

其實今日自己贏緊。。。 揀出來貼都輸

貼晒出黎會有咩效果

費事俾人話事後飛。。。唔貼啦

維拉利爾

鏝城

錫菲聯

平半 呀婆都識買鏝

全部同路, 一齊羊

做咩變左燈

死鏝食屎啦輸2粒 榜首喎

第一口
愛斯賓奴+1/+1.5

祝羊

有膽量

鳩買傻閪

樓主唔好自暴自棄

買下盤都要睇對手架樓豬

阿積士2倍送錢波唔貼
貼堆咁既野係咪有心幫人架

你地講得啱
我唔應該推呢啲出黎

啲人輸打贏要
樓主 支持你
自己出心水當紀錄 洗閪理班友點講

揀幾場重心share出黎反而輸9曬

自己無乜信心無出又中 黑到唔敢再出

今日只出一場，柒左就算

琴晚d球都好正氣
如果你係用番之前個方法黎分析冇理由唔中
例如巴塞歐聯出左線西甲一定開上番力上第一
但係點解你要左上盤

係，巴塞要下盤真係唔明

呢場我都跟唔落，凡係貼士都應該同路先跟，樓主加油

下盤狗唔該認真小小
我想睇番以前200推5口
唔好成日斷得唔得
利申：冇跟只係黎食下花生🥜

釜山偶像0/+0.5

對撚左

上

支持

0-1

冇追post
亂買左半大

加油等5口

輸到無晒章法
調整心態呀樓豬

今日剩係出左第一口。。。

第一口
釜山偶像0/+0.5
第二口
緬恩斯-0.5/-1

祝羊

0:1

玩完

屌你緬恩斯入波未

漢諾威0:1 仲有2倍

呆撚左
有無假D

97入完當冇入

係越位 有var

輸到尻出咁 私賭就收埋仲好啦

加油樓主

下盤狗買咩上盤

今晚樓主有無水?

第一口
利物浦-1

祝羊

又係上盤

玩咁大

換咗半一盤

轉左半1？

狗會引主, chok鳩買客嘅信心

利物浦[-0.5/-1] 對 拿玻里[+0.5/+1]

尋晚全下盤咁濟

琴晚唔得閒出。。。

派錢都唔出

唔得閒出=/=唔得閒買

近排出親都輸

星期五再試下出

weekend幾日中咗3條
跟住呢幾日都係買3條開哂對家
回都冇得回

支持你 出水唔你必贏 買大買細 睇能力
唔好all in 輸左jer 人

等樓主再出

BTW 琴晚太凍太眼訓 避過曬閪波
DLgH

多多支持 角球心水

第一口
些路迪0/-0.5

祝羊

重出江湖祝羊

同路 加油

對左

第一口
些路迪0/-0.5

第一口
波爾多0/+0.5

祝羊

心情好整多條

好耐無見

樓主 我2x1 你話好唔好

試下無壞

難得今次同哂路

對左 , 點解會選波多

因為波多野好波

利伸乜都無買

作客贏完返主場只讓平半，太少

跟左波多 冇串

樓主都係下盤強啲

一陣 澳職下盤?

不了

姐係上盤

樓主點睇漢堡

希望第一口會同路

西悉尼流浪者0/+0.5

你回來了？

係呀

搞咩唔開波

超大雨

似腰斬?

斬左佢啦
買左角大

開左波

開波

賭波唔睇天氣
我衰on9

紅左

紅牌了

豬了

轉頭，樓主就會講：出比你地個d就唔中，我私食個d就中哂，今晚都有贏

鏝典睇

輸張紅牌

樓主我又番黎啦 無心水?

21/12
FC悉尼 0

早d出咪好跟左隔離台

中

我早啲出你都可能跟隔離㗎
Btw, 今晚仲有
問狗會攞聖誕禮物

要跟實了

有無預告

多蒙特

收到

21/12
FC悉尼0
多蒙特-1

祝人人有聖誕禮物

有冇錢過聖誕睇今鋪

追數過聖誕

FC悉尼0
多蒙特-1
墨爾本勝利0/-0.5

祝羊

樓主點睇貓叫

下盤狗又買上盤

冇出即係冇心水啦

想知你有無買

有買 針左

臨尾加時比人追平

FC悉尼0
多蒙特-1
墨爾本勝利0/-0.5
李斯特城+1/+1.5

FC悉尼0
多蒙特-1
墨爾本勝利0/-0.5
李斯特城+1/+1.5
曼聯-1

祝羊

唔該半場入多粒

OK

FC悉尼0
多蒙特-1
墨爾本勝利0/-0.5
李斯特城+1/+1.5
曼聯-1
PSV燕豪芬-1/-1.5

祝羊

jump

曼聯5:1 蘇b真係好勁， 5球摩連奴時代曼從未入過咁多球

FC悉尼0
多蒙特-1
墨爾本勝利0/-0.5
李斯特城+1/+1.5
曼聯-1
PSV燕豪芬-1/-1.5
祖雲達斯-1/-1.5

祝羊

一路追next goal

真係要 長其追曼ng

期

打榜尾喎邊有得比

FC悉尼0
多蒙特-1
墨爾本勝利0/-0.5
李斯特城+1/+1.5
曼聯-1
PSV燕豪芬-1/-1.5
祖雲達斯-1/-1.5
紐卡素噴射機-0.5/-1

祝羊

唔洗針

FC悉尼0
多蒙特-1
墨爾本勝利0/-0.5
李斯特城+1/+1.5
曼聯-1
PSV燕豪芬-1/-1.5
祖雲達斯-1/-1.5
紐卡素噴射機-0.5/-1
西維爾0/-0.5
熱刺0/-0.5

針左祖記 無錢買下面

見到下盤狗都買上盤
就有種好放心嘅感覺

西維爾會唔太引客
第三定第十六
讓平半

會唔會讓太淺 重要高水

輸半啫
不過禁屌到咁都入唔到第二球真係可惜左d

可能近況令到個盤淺左

呢排唔係好敢買下盤，好多球隊上曬力，入波都多左好多，我自己買大波都執唔少

近況fit wor

我一個月前已經下定決心，當呢個世界無呢隊波，太鬼了

原來作客4場不勝

睇左西維近幾場波，上曬力發顛咁狂攻好有爭勝心，我會繼續追

主隊都FIT

呢排啲盤路唔多準

但尋日車仔同鏝

鏝就真係估唔到，但李城我買win㗎

我無買, 只係估佢地唔到可以咁輸法

鏝城輸俾世界波

下盤狗回勇啦喎

西維爾 0:1

FC悉尼0
多蒙特-1
墨爾本勝利0/-0.5
李斯特城+1/+1.5
曼聯-1
PSV燕豪芬-1/-1.5
祖雲達斯-1/-1.5
紐卡素噴射機-0.5/-1
西維爾0/-0.5
熱刺0/-0.5

10場
3輸半

買左西維無買熱狗，灰

c兄同你相反，買左熱9 無要閪維

最後都係覺得引客 買左下盤

加油， 一齊屠9 會

唉買左熱5:2 最尾先gg

收爐了，聖誕埋單有贏啦

今場西維真係亂咁踢同心急，
下半場開波又自己申請打少件，
主隊又好似食晒藥咁，全場90分鐘迫搶

冇追閪維 拜9拜

下年再贏

有紅咩？
第3對第16 讓平半 咁著數咩

客隊有紅
讓平半其實唔奇,
西維作客成績麻麻, (尋晚表現的確走樣)
主隊近期都狀態唔錯, 6場不敗, 和過馬體會

呢場買雷加得低水半格。。。我寧願搏西維

最後平手盤

所以齊齊豬半格

琴晚雷加利斯x愛華頓
諗住熱刺冇乜力架嘛
玩到6:2咁大
介要琴晚total有3場都係6:2

雷加x熱刺
見愛記入一粒先以為針得

3-1就瘋狂補西維爾ng

FC悉尼0
多蒙特-1
墨爾本勝利0/-0.5
李斯特城+1/+1.5
曼聯-1
PSV燕豪芬-1/-1.5
祖雲達斯-1/-1.5
紐卡素噴射機-0.5/-1
西維爾0/-0.5
熱刺0/-0.5
曼聯-1.5/-2
屈福特+0.5/+1

拆禮物日祝羊

goallllll 2:0

3:0

攪掂

謝主

曼3:1

FC悉尼0
多蒙特-1
墨爾本勝利0/-0.5
李斯特城+1/+1.5
曼聯-1
PSV燕豪芬-1/-1.5
祖雲達斯-1/-1.5
紐卡素噴射機-0.5/-1
西維爾0/-0.5
熱刺0/-0.5
曼聯-1.5/-2
阿仙奴-0.5/-1
屈福特+0.5/+1

拆禮物日祝羊

阿1:0

FC悉尼0
多蒙特-1
墨爾本勝利0/-0.5
李斯特城+1/+1.5
曼聯-1
PSV燕豪芬-1/-1.5
祖雲達斯-1/-1.5
紐卡素噴射機-0.5/-1
西維爾0/-0.5
熱刺0/-0.5
曼聯-1.5/-2
阿仙奴-0.5/-1
屈福特+0.5/+1
修咸頓0/-0.5

祝羊

樓主第一場有無咩心水？

似下盤

good trust 樓主

In 樓主 I trust

下盤兄買下盤

唔通3連

唔會啦，我地要信樓主

又中

6場 5場係上盤

3連負，要反底了

FC悉尼0
多蒙特-1
墨爾本勝利0/-0.5
李斯特城+1/+1.5
曼聯-1
PSV燕豪芬-1/-1.5
祖雲達斯-1/-1.5
紐卡素噴射機-0.5/-1
西維爾0/-0.5
熱刺0/-0.5
曼聯-1.5/-2
阿仙奴-0.5/-1
屈福特+0.5/+1
修咸頓0/-0.5
墨爾本勝利-1

3連了，希望中贏返場先

做乜呢期失準？

無言的針針針 針襲我心

燈過雲加

Jump

4連

下盤巴一陣有咩心水

FC悉尼0
多蒙特-1
墨爾本勝利0/-0.5
李斯特城+1/+1.5
曼聯-1
PSV燕豪芬-1/-1.5
祖雲達斯-1/-1.5
紐卡素噴射機-0.5/-1
西維爾0/-0.5
熱刺0/-0.5
曼聯-1.5/-2
阿仙奴-0.5/-1
屈福特+0.5/+1
修咸頓0/-0.5
墨爾本勝利-1
熱刺-1/-1.5
利物浦-1

反底未

FC悉尼

好多

五連了

6連無難度

做下盤狗今日就贏到笑

識買了

唔通會7連霸

爽啊

燈力深厚

FC悉尼0
多蒙特-1
墨爾本勝利0/-0.5
李斯特城+1/+1.5
曼聯-1
PSV燕豪芬-1/-1.5
祖雲達斯-1/-1.5
紐卡素噴射機-0.5/-1
西維爾0/-0.5
熱刺0/-0.5
曼聯-1.5/-2
阿仙奴-0.5/-1
屈福特+0.5/+1
修咸頓0/-0.5
墨爾本勝利-1
FC悉尼-1/-1.5
熱刺-1/-1.5
利物浦-1
曼聯-1.5/-2

樓主燈力高達52. 94%

半場就gel定

贏硬就算啦 咁都輸樓主要潛嫁啦